 Дано:

- три текстовый поля: делимое А, делитель В и частное С;

- кнопка «=».

При нажатии на кнопку «=» выполняется операция деления, результат выводится в поле С.  Операция выполняется по всем правилам деления. Ввод в поля немаскированный.

При выполнении недопустимых действий пользователю выдается ошибка.